今日又比個TB串到一棟都無

唉 一時之間駁佢唔到

Tb仆街死啦

睇錯Tvb

串你咩撚野

串我身高

樓主咁廢仲拎出嚟講

駛唔駛講野講到咁盡

你幾高先

158

還好啦
咁起碼你有J

158都俾人串 高我接近20cm

138cm ?

你唔明個Tb幾囂張幾串

慘左d

佢高你好多咩

15cm

講黎聽下

成日借d椅推我撞我 我都忍 仲點我做野 跟手又笑我矮同柒 心諗都廢事同佢噪

喺佢面前除衫，問佢敢唔敢？
唔敢就走返去女廁踎喺度痾尿啦臭閪

翻咩工

樓面

我J長15 打和咋

其它同事點睇

同佢隻抽隻

比d男人氣概佢睇下